bc會員有nowe免費一個月

有冇人join咗
有冇伏？

Join完睇完，記得取消，唔取消會自動續

原來要掛咭不了